熱狗精神，輸波打人。

支持打死成隊利狗

Agger